let questions = [
    {
        question: ' 1 - Qual propriedade do css usamos para mudar a cor de fundo de uma página?',
        options: [
            'background-image',
            'background-color',
            'background-size',
            'color'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: '2 - Onde é o local certo de colocar o javascript?',
        options: [
            'Na tag body',
            'Na tag head',
            'Tanto na tag body quanto a head estão corretas'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '3 - Qual a sintaxe correta para adicionar um arquivo javascript externo na tag script?',
        options: [
            'name="xxx.js"',
            'src="xxx.js"',
            'href="xxx.js"'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: '4 - Como se declara uma variável no javascript?',
        options: [
            '$numero = 10',
            'let numero = 10',
            'numero = 10'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: '5 - Como escrever um "Olá Mundo" em um alertbox?',
        options: [
            'alertBox("Olá Mundo")',
            'msgBox("Olá Mundo")',
            'msg("Olá Mundo")',
            'alert("Olá Mundo")'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: '6 - Como você cria uma função no Javascript?',
        options: [
            'function:minhaFuncao()',
            'function = minhaFuncao()',
            'function minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '7 - Como chamar uma função chamada "minhaFuncao"?',
        options: [
            'call minhaFuncao',
            'call function minhaFuncao',
            'minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '8 - Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if {i = 5}',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '9 - Como fazer um if que executa um código caso "n" for menor ou igual a 5',
        options: [
            'if (n != 5)',
            'if (n >= 5)',
            'if n <> 5',
            'if (n <= 5)'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: '10 - Como o loop while começa?',
        options: [
            'while (i <= 10)',
            'while (i <= 10; i++)',
            'while i = 1 to 10'
        ],
        answer: 0
    },
];